\documentclass[twoside]{article}
\usepackage[fontsize=7.5pt]{fontsize}
% \documentclass[a4paper,12pt,oneside]{book}
% http://mks.mff.cuni.cz/info/tex/instalace.html
% \usepackage[a6paper]{geometry}

% pro debug - pridanim parametru showframe se vykresli oblasti
% pomoci includefooter lze zapnout paticku
\usepackage[paperheight=147mm,paperwidth=90mm,inner=20mm,outer=1cm,top=7mm,bottom=7mm,twoside=true]{geometry}

\usepackage[czech]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{guitar}

\usepackage{lipsum,afterpage}
\usepackage[strict]{changepage}

\newcommand{\songname}[1] {\flushleft{ \LARGE{\textbf{#1}}} \normalsize \break}
\newcommand{\songautor}[1] {\emph{#1} \\ }

\newcount \versenum
% \def\beginsong{\versenum=1 \checkoddpage\ifoddpage\clearpage\else\cleardoublepage\fi}
\def\beginsong{\versenum=1}
\def\endsong{}
\def\myitem #1{\medskip \par \noindent\llap{#1}}
\def\verse{\myitem{\bf\the\versenum. }\advance\versenum by1 \begin{guitar}}
\def\noverse{\myitem{} \begin{guitar}}
\def\refrain{\myitem{\bf Ref. }\begin{guitar}}
\def\endverse{\end{guitar}}
\def\endrefrain{\end{guitar}}
\def\recital{\myitem{\bf Rec. }\begin{guitar}}
\def\endrecital{\end{guitar}}

\def\guitarPreAccord{\footnotesize\em\strut}

%\guitarNoChord

% \addtolength{\voffset}{-20pt}
% \addtolength{\hoffset}{-5pt}
% \addtolength{\textwidth}{35pt}
% \addtolength{\textheight}{45pt}

% \addtolength{\parskip}{-3pt}

% DOCASNE COMMANDY
% \usepackage[usenames]{xcolor}  % typesetting in color
% \newcommand{\fuj}[1]{{\color{red}\textbf{#1}}}
% \newcommand{\kontroluje}[1]{{\color{blue}#1}}
% \newcommand{\eli}[0]{\kontroluje{Eli}}
% \newcommand{\jenda}[0]{\kontroluje{Jenda}}
% \newcommand{\pom}[0]{\kontroluje{Pom}}
% \newcommand{\samara}[0]{\kontroluje{Samara}}
% \newcommand{\stepi}[0]{\kontroluje{Štěpi}}
% \newcommand{\tea}[0]{\kontroluje{Tea}}
% \newcommand{\sara}[0]{\kontroluje{Sára}}
% END


\begin{document}

\pagestyle{plain}
\parindent 0pt

% TEMP STRANKA S UVODNIM TEXTEM
\iffalse
\textbf{Rychlý tahák:}

\begin{itemize}
    \item Mezi editorem a náhledem jsou šipky. První šipka vám najde v náhledu místo, které máte otevřené v editoru. Druhá šipka dělá totéž naopak. Místo druhé šipky můžete 3x kliknout na text v náhledu, a najde vám to přesné místo v editoru. (Zkus si 3x kliknout na tenhle text a uvidíš, jak se to chová.)
    \item Pokud během kontroly narazíš na něco, co je potřeba dořešit (a nejde to opravit rovnou), zabal to do značky \texttt{\textbackslash fuj\{... toto je text k dořešení ...\}}. Takhle můžeš zabalit jak nejasnosti, tak i třeba když se editor začne kvůli něčemu hlásit chybu, nebo tam potřebuješ udělat něco, co nevíš jak udělat.
    \item Každý z nás má svoji značku, která vypíše do písničky, že ji má daný člověk na starosti. Až písničku opravíš, svoji značku z~ní smaž.
    \item Zatím neřeš levé / pravé stránky.
    \item Může se hodit (koukni do kódu pro copy-paste):
    \begin{itemize}
        \item text k dořešení: \texttt{\textbackslash fuj\{blablabla\}} % zkopíruj si: \fuj{}
        \item pevná mezera: \texttildelow % zkopíruj si: ~
        \item uvozovky: \texttt{\textbackslash uv\{blablabla\}} % zkopíruj si: \uv{}
        \item dloouhá pomlčka: \texttt{{-}{-}{-}} % zkopíruj si: ---
        \item tři tečky: \texttt{\textbackslash dots} % zkopíruj si: \dots
        \item komentář: \texttt{\% nazdar} % <- tady to máš
    \end{itemize}
\end{itemize}
\newpage
toto je zadní strana rychlého taháku, aby vycházely sudé/liché stránky
\newpage
\fi
% END

\include{pisne/0.uvod}
\include{pisne/aljaska}
\include{pisne/babylon}
\include{pisne/batalion}
\include{pisne/blaznova_ukolebavka}
\include{pisne/carodejna_vyprava}
\include{pisne/carodejnice_z_amesbury}
\include{pisne/carpe_diem}
\include{pisne/cerna_dira}
\include{pisne/cervi}
\include{pisne/darmodej}
\include{pisne/dej_mi_vic_sve_lasky}
\include{pisne/divoke_kone}
\include{pisne/dokud_se_zpiva}
\include{pisne/dum_u_vychazejiciho_slunce}
\include{pisne/dva_havrani}
\include{pisne/el_pecador}
\include{pisne/frankie_dlouhan}
\include{pisne/gonzales}
\include{pisne/gronska_pisnicka}
\include{pisne/hlidac_krav}
\include{pisne/holubi_dum}
\include{pisne/hrobar}
\include{pisne/hvezda_na_vrbe}
\include{pisne/jasna_zprava}
\include{pisne/jdem_zpatky_do_lesu}
\include{pisne/jeste_mi_schazis}
\include{pisne/karavana_mraku}
\include{pisne/kometa}
\include{pisne/kozel}
\include{pisne/krysar_a_kral}
\include{pisne/lasko}
\include{pisne/litanie_bila_pani}
\include{pisne/little_big_horn}
\include{pisne/lovci_lebek}
\include{pisne/mafianska}
\include{pisne/mas_plnou_cisi}
\include{pisne/mecem_i_prakem}
\include{pisne/metro_pro_krtky}
\include{pisne/mikymauz}
\include{pisne/na_zatracene_planete}
\include{pisne/nevidoma_divka}
\include{pisne/nosorozec}
\include{pisne/peterburg}
\include{pisne/pisek}
\include{pisne/pisen_cajovniku}
\include{pisne/podskalska}
\include{pisne/pohadka}
\include{pisne/pohadka_tabor_2010}
\include{pisne/pohar_a_kalich}
\include{pisne/povidej}
\include{pisne/praminek_vlasu}
\include{pisne/rada_se_miluje}
\include{pisne/rana_v_trave}
\include{pisne/salome}
\include{pisne/sarajevo}
\include{pisne/saro}
\include{pisne/sbohem_galanecko}
\include{pisne/sedi_topic_u_piana}
\include{pisne/sicilian}
\include{pisne/sipkova_ruzenka}
\include{pisne/slavici_z_madridu}
\include{pisne/sneci_blues}
\include{pisne/stary_pribeh}
\include{pisne/tady_mate_kytky}
\include{pisne/tajuplny_ostrov}
\include{pisne/telegraf_road}
\include{pisne/tereza_osamely_mesto}
\include{pisne/tesinska}
\include{pisne/toci_se_toci}
\include{pisne/toulavej}
\include{pisne/tri_cunici}
\include{pisne/trosecnici_casu}
\include{pisne/trubadurska}
\include{pisne/uz_to_nenapravim}
\include{pisne/velicenstvo_kat}
\include{pisne/velmi_nesmela}
\include{pisne/ve_zlate_skorapce}
\include{pisne/zafukane}
\include{pisne/zatimco_se_koupes}
\include{pisne/zijem_si_tu_na_planete}
\include{pisne/zitra_rano_v_pet}


\end{document}
